想一齊羊馬會錢就入黎啦 49000

小弟呢排開始賭番波了
雖然而家係小注200
但對於日假 挪假 同埋即場角都幾有研究
大家可以一齊入黎睇下水
全部都係個人水黎
大家想跟就跟 唔跟就唔跟

馬抵玩啲

我賭馬都唔錯 但已經完馬季了

收鑼終於出糧

幫你推下

就入$200跟足你

btw你啲水淨係擺channel定連登都會擺

放下 channel算 第一次放channel 多多指教

全贏定無貼輸個d

呢幾日未輸過 走左2次盤

好似好勁咁 lm

錫菲聯大信心？

穩陣 但係都係唔可以買住 一日未出陣容 一日未知結果